呢隻價真棧薯片超好食，15蚊150克

蜜糖芥辣味，超級好味

會唔會好硬？有少少怕食鬼佬薯片
咬到牙都崩

夠濃？

未見過呢隻
不過食開惠康都有橙橙地嗰隻

同問
之前高登仔推介既外國薯片全部都硬到食樹皮咁

SAD BUT TRUE

屌，之前佢地推介話好咬口
咬到我牙骹都軟

依個價錢正正經經買返卡樂B或者珍珍好過啦

呢隻我覺得少少硬
但好有口感

濃啊！！ 辣味夠

呢隻薯片夠厚又有d硬
幾有口感

where bu

標題咪寫左囉

正過紙袋果隻？

外國薯片硬到食完個口損曬
不過味道係ok

食開依隻

正

睇你買邊款喇
佢地好鐘意焗個款 硬到仆街

黑椒味好撚正